我有邊緣人格，你問我答

自殺過好多次都死唔去
倒不如講下呢個咁痴線嘅病
如果有興趣知多啲即管問，拎嚟做研究都得

有邊緣人格嘅人癲得嚟好chur
諗嘢好極端，冇灰色地帶，近乎all or nothing
呢種人做嘅所有嘢都係瘋狂避免被拋棄
台灣會直接叫做恐怖情人

邊緣性人格障礙的主要徵狀如下：

竭盡努力避免真實或想像中的自我被拋棄。
不穩定且緊張的人際關係模式，特徵為徘徊在過度理想化及否定其價值兩極端之間。
自我認同障礙：自我形象（self image）或自我感受（sense of self）持續而明顯的不穩定。
至少兩方面可能導致自我傷害的衝動行為。
多次表現自殺的行為、姿態、威脅，或自殘行為。
由於心情反應過度，情感表現不穩定。
長期感到空虛。
不合宜且強烈的憤怒，或難以控制憤怒的情緒。

blue blue blue

我明 不過阿叔睇淡左之後就好左好多

徵狀有無例子幫助理解？麻煩晒

好難
而家都係好極端咁斬腳趾避沙蟲
無謂害人不淺

試下唔好覺得自己咁重要 亦唔好當其他人咁重要 大家都係哩個無謂世界既一個無謂過客 自己鐘意點過就點過

其實呢d所謂"病" 係咪都可以追溯返個"因" e.g.以往傷害過自己既事

好正

天生係咁？

有冇食藥？

就用努力避免真實或想像中的自我被拋棄呢樣引入先

好多年前
我突然好驚另一半會拋棄我
然後打電話過去，打左60幾次打到佢接先停

當我一有現實少少跡象或者幻想被拋棄
就控制唔到咁迫自己做一啲痴線嘅行為去cool實對方

前排有
然後個人心靈空到唔識形容
直頭抑鬱過病發個時

我都有

食緊藥控制
最好唔好比我見到男人
會忍唔住溝

如果好正面去諗
邊緣人格（BPD）只係外觀係大人
但內心係極度渴望被愛 被重視 拒絕被拋棄既細路

我唔知其他人係點
我係好細個個時被老母話我再喊就dump低我係超市
我嚇到邊瀨尿邊爆喊個幾分鐘
個種無助感影響我好深
類似有樣野叫adverse childhood experience

當然成長階段都係瘋狂被拋棄
都唔識分有雞先定有蛋先

所有精神病都有遺傳既可能
但我覺得自己係屋企帶比我既童年經驗 ＋ 成長階段既朋輩關係 ＋ 拍拖經歷
幾方面都不愉快個人就崩潰

我睇開個醫生無就邊緣人格比藥我食
個人經歷覺得搵CP重有效過食藥

屌呀
我醫生無開藥比我食喎
男人

點先為之被拋棄? 朋友覆慢左/hea左/同自己fd玩 算唔算?
係咪淨係對在意既人先會咁
會唔會好強佔有欲
簡fd/情侶會唔會傾向簡d感覺唔會拋棄自己既

我出街盡可能都1對1
因為當朋友A 理 朋友B 唔理我
我就會妒忌
一開始都會強行去討好人搏埋堆
後來覺得被拋棄就自動離場

唔好問邊緣人格JJ點揀另一半呀
好危險架

呢d似係好正常既毒撚思維

邊緣人格癲起上嚟我自己都驚
通常對朋友唔敢太癲
中學試過3人行
記得成日夾硬sip做中間分開2個fd

不過對另一半先會病發到失控
delete對方所有異性已經係最低級最基本

同病嬌都無乜分別
成日幻想如果可以鎖住另一半就爽
唔洗再怕被人拋棄